29歲先學琴，是否太遲？

細個學過結他，一直都想試下學琴
去琴行學定私人果d好？

私人啦 琴行全部都小朋友黎